[認真]我下定決心操fit自己

有圖有憑證,今次要一個月減20磅,減肥腩同大脾
跪求巴絲鼓勵我
唔要做肥仔

關人撚事

巴打加油

閱

多謝ching

加油，你有咩plan

艇機 10 mins x 3
跑步機 10 mins x3
單車 10 mins x3
器械 ~20 mins
sit up 5-10 mins

每日2 hrs + 夜晚打波 2hr

上次減左12磅,170->158磅

睇左都多謝

舒適保學生有free一年

收皮啦

可惜我不是學生

加油
我都想操

其實咁樣幾錯，同埋會反彈得好勁

你要做D muscle training, 唔可以只係做Cardio
其實只要你肉量多左，你burn calories都會多D

一齊去吧

加油，巴打

但一個月20磅會唔會有啲難 ？

你上次減到12磅到最後有無反彈？

我都知 ,等我上網研究下有咪肌肉訓練啱我做先

升跌~2磅
上次其實係上個月未去旅行前

有決心唔洗話俾人知既

除左重訓，你要練帶氧，幫到你運動performance 同埋 減脂
另外仲有樣野好重要，注要飲食，唔係你會愈練愈壯
你唔係為健美唔駛好似坊間要食好多去bulk自己

想多d巴絲一齊減姐

我發覺左右手腳輸出都唔平衡,可能少練+腳做過手術

keep住練就okay,好快會balance返

第一日:167磅
BMI:28.1